屌你老母嬲撚到

做project個組員自己錯邏輯 我地一早同左佢講有問題 佢就死都唔聽 自己做左成份 仲要逼我地用佢既version
原因係因為佢通宵做左成晚
通宵咁點 錯就係錯 同你做左幾耐無關係
唉 唔知點講佢先明

So9sad

蠢都算 仲要極差語氣命令我地用佢嗰份
我同其他人做既就睇都唔睇